\chapter{Fazit}
\label{ch:Fazit}
Es wurden die beschriebenen fiktiven Entwicklungsprozesse der fiktiven \ac{MnG} analysiert und die Qualitätssicherung in der Softwareentwicklung untersucht.\\
Der Entwicklungsprozess der \ac{MnG} wurde anhand des \ac{QTK}-Kreises betrachtet und anhand der \ac{FMEA} analysiert. Dabei wurden die Risiken und deren Auswirkungen auf die Qualität der Software ermittelt und bewertet. Anhand dieser Analyse wurden Gegenmaßnahmen und Erwartungen an diese formuliert.\\

Zusammenfassend konnte mithilfe von Qualitätsmanagementmethoden eine Analyse, Bewertung, Optimierung und Erwartungen begründet und erörtert werden.\\